點睇開係市區既美食車檔主望兩年回本

果檔野前後用左一百萬set up fee 學者分析每月要14萬營運成本

家庭式經營餃子店「有得餃」亦首次在公開場合，出售寓意五代同堂的「五色餃」。老闆廖震豪稱，中環年宵出售的「五色餃」，將會是「即包、即滾、即食」，保證最新鮮，售價與美食車開業後一樣是40元六隻。

係咪咁好賣

保守d 計佢每份淨賺30蚊

想breakeven 要每日賣$140,000 / 30 days / 30 = 156份 （呢個應該唔難）

要回本即係賺$1,000,000

即係$1,000,000 / 2 years / 365 days / 30 = 46 份

想每日淨賺只要每日賣多過202份就可以

我既意見係真係好好賺

40元六隻

40元6隻唔係貴，但係點解要買佢唔去食店？

停車場租，油錢
仲有場租，你生意額有最低消費，多既話要同場主對份

我買灣仔碼頭好過

賺得咁辛苦，又冇穩定客源，不如開街鋪好過

on9仔先會相政府氹

乜原來呢D唔係營運成本黎架 經濟大師

你做乜鳩

剩係可以set死一個位賣，要架車做乜

遊客消費意慾可能大d，但係我地呢d小市民就應該冇咩興趣啦（我講緊5色餃，唔知其他美食車賣乜）

有條女賣牛腩（成舊水一兜）

記得啦，新聞話唔過$100，我老豆仲話賣$99呀？

旺角街市海鮮檔飽魚50蚊8隻,親

迪士尼有個魔廚撈麵，$48一份

遊客唔係on9掛 開係鬧市

通常去旅行特別捨得洗錢

marketing做得好吸引到港女厹食野影相呃like
40蚊1隻都會有人買

咪又係貪新鮮，過一排冇晒聲氣咁

以我經驗 好搵地鋪食肆
100萬 好快番本
冇得輸

40 蚊